機場的確係政府弱點，但政府用盡方法阻人入去

仲有辦法？

急屎急尿 去機場解決先

今日觀塘遊行封鐵
不如大家轉場入機場啦

幫手宣傳唔好再搞地區活動

地區活動根本為左分散壓力

推

去聽演唱會